1q題 身體哪一個器官被稱為第二個腦

C
因為樓主個腦生係屎忽到

丁

丁，因為丁

你個腦生係屎忽到